Google 2018年度搜尋排行榜 延禧攻略排第一

世界盃都唔夠延禧攻略黎😂😂

sticker緊要過山竹

連登仔難以接受

香港人原來咁留意強國，CCTVB劇

以前Yahoo排名
長期都系 TVB劇集 TVB藝人 TVB卡通 TVB乜乜 TVB物物
所以一早轉會Google

估唔到依家連Google都淪陷

永遠嘅大贏家

嬲死連登仔

望到個list都覺得香港人無撚用

記得細個以一人之力將樣冷門推到上yahoo 熱門

P.s. 每週熱門

一半係TVB劇

2, 3, 4 有search 過.... 其他都無了

連av都冇真係唔洗睇落去

諗極都唔明
2018年有排都未完，點解咁撚多2018回顧

都叫做好過香港

好明顯係search 番好架啦， 點會打AV

港豬真係

香港人：不自由，毋寧死
：用自由既 linux
香港人：打唔到我想玩既遊戲

就算係娛樂都變化多啲啦